如果唔係示威，香港本應逼滿遊客，武漢肺炎早就在港爆發了

示威之前每日成一百萬遊客係香港，如何中國有傳染病，香港人早就中招。
好彩示威，現在香港的遊客不多，所以瘟疫沒有爆發。

所以，如果港共唔肯封關，咁我地唯有密密申請示威遊行，等中國旅客唔敢來，病毒就唔會來，咁大家才可以保障到自己及家人。

自己香港自己救！

如果0感染係真，真係天有眼

天祐香港

要求陳肇始公開鳴謝示威者！

各區蝗災依舊嚴重
唔好忘記深圳戶籍一周一行

如果週週示威，深圳人都唔會過香港啦

勇武救港

澳門確診一名，領先香港，因為澳門現在遊客多過香港。

廢老全滅唔好咩

不過上水好撚多人喎

邊有得剩係死廢老架

示威救港

後生做晒口罩仔
醫生唔想死就罷工
順手全港停工
死定返工自己簡

但過完年班港支一定送大禮

勇武抗疫

應該要再遊行示威，趕走d病毒

香港因禍得福

要不是示威者
藍絲早就死了

香港仲係得懷疑個案？未有確診？

運動停，遊客來，
遊客來，病菌至。

所以要推光復行動，保家衞國

多謝勇武
靠港共？唔出賣香港人都偷笑啦

冇錯啊！所以唔好俾佢停

話懲罰香港但都重有咁多武漢人來

感謝暴徒

今次新年和你塞係為咗保護香港

日防夜防 家賊難防 新年大批藍絲港豬返大陸共享肺炎

上水一堆走水貨唔會停工架囉

唔使講咁多 首先要多謝勇武 勇武令香港得救

Push
多謝各位手足

咁咪申請係上水舉辦遊行lor

Fatality rates of SARS cases in Hong Kong by age group (as of 1 September 2003)

廢老死亡率的確係高大一截
加上今次暫時戴口罩既都係後生居多

要不是手足 香港人早就完蛋了

而家條街都多支那人
機場沉日我飛班機4-5成支那人

呢樣真，俾班柒頭喺度通街走，真係食得屎

陳肇始欠我們一句感謝

廢老繼續唔帶罩死先有佢地著數

等睇福建

我都係咁諗
都一個原因唔可以停!

true!

微博班蝗講緊香港人會因為武漢肺炎而唔敢集會

唉，即係無革命就攬炒左了

廢老唔戴口罩
就算你戴都好易中招

示威者救了香港

澳門就是一個好好的對比。
今日澳門確診一宗，領先香港。

up

多謝勇武

但我地都有好多黃既銀髮族...守護孩子果d

多D武汉人黎咪懲罰緊香港囉
佢哋話D病毒淨攪廢靑嗎

推

果d唔是人

真

留名

叫香港人揀死定返工?
應該會揀返工

共:如果唔係示威 邊使整隻病毒出嚟 係你地搞到我用唔到回血劍

同意

可以出文宣 有好幾個原本中立嘅屋企人都好認同

自己口罩自己帶 遠離大陸人

推

戴口罩
即係
支持香港獨立

出街見到廢老唔戴口罩不知幾開心 千奇咪撚戴 戴左死全家

我都覺得將來香港如果大爆發一定係同班番鄉下既柒頭有關

你又啱喎

如果有國際機場既香港爆，全世界都爆

你好似末訓醒，坐車去羅湖站睇下

上水好撚多水貨客好撚高危....

感謝勇武手足

其實冇可能
每日都一車車落嚟
中小學有跨境學童
大學有nds
新界有水貨客(深圳將會成為重災區
仲未計高鐵入嚟直接喺市區大爆發
10幾日潛伏期你點知佢去過邊？

同意到核爆！！！

關勇武咩事
係林鄭暴政救港

死左咪返唔到囉
過程如何
結果如一

係 不過仲未夠 周街仲見好多支那人

香港有幾多個出入境口呀？

Push

呢期黎似係搶口罩多

各有各做
醫護界唔肯罷工，我地和勇上場

依家港共同中共咪一樣 講既野邊樣真
做好個人防護保障自己好

示威者
真救港

呢樣真

呢班人通常都係衛生意識最低嗰班
即係咳都唔戴口罩同打乞嗤四圍噴嗰啲

勇武同和你要去趕支支

多謝 真香港人

true

多謝勇武同輸出革命嘅文宣組

五毛都唔敢負評

要貼文宣 多謝和勇 救港

冇負皮
藍絲黑警表示支持

自私既大多數

蝴蝶效應
陳同佳戴綠帽令香港避過一難

忍唔住喊咗 屌

沒有示威，我們早就完蛋了

咩啊 係都多謝班狗係咁放催淚彈係咁打人係咁濫捕啦
示威者幾時aoe亂打人

二線城市班撚樣最中意黎香港扮有錢

push

Agger

呢個真

Mon po Sir
今次真係示威者救你地，同埋你地屋企人

Cls 0 負皮

本身應該係廢老病死
而家取而代之變咗後生嘅手足死

自己香港自己救！

勇武救港

多謝手足救我小命

多謝勇武
希望醫護接力， 罷工

睇下邊個敢負評

多謝勇武手足救香港，
冇你地由612開始升級，
香港變返03嗰陣啦

新年假後
內地人回港
肯定會有一波爆發
大家好自為知
尤其是業主

講完即刻有一個
不懂感恩的五毛

True

天意嚟

天命所歸 , 抗爭運動保護香港

陳：多謝勇武

係咪要多謝7婆帶頭玩攬炒？

申請不反去高鐵站集會

要求全面取消往來武漢高鐵班次

請幫推

完全正確

一國兩制模範

光復香港就係咁解

對呀

救左好多人，同時死左好多人

要唔要宣傳一下TG可以殺死病毒？

日日迫爆支那人嘅澳門都中左招

唔做五毛了

只可以講 港島班富豪從來不受影響

你依家去轉北區，仲有新西
支那人多撚到

所以抗爭唔可以停

以前長毛掟蕉 加生果金
示威 基層有錢派加福利

林鄭比五百蚊比行乞集團,非法行乞 及違反逗留條件
清潔工 上年有一隻桔,今年有一塊曲奇餅 被外判嚴重剝削嘅清潔工,廁所食飯 用具自備 外判商走法律罅 合約逐年重約 無左年資一併薪酬福利，打兩份工 工作16小時先得萬5蚊

今年十項所謂扶助基層的措施，都係勇武爭取返黎

太天真
佢地識避架
示威前後咪唔黎
一過左即刻又落哂黎

記者朋友幫手問問陳肇始是否讚成

正解！！

感謝勇武

勇武手足救咗香港

光復香港

岩

勇武救港！

岩呀

辛苦晒手足

每日都好多鄰國人去賭場啊

火魔殺菌

我欣賞巴打嘅思維

快d關閉口岸啦屌

哇屌，曲線救港

呢樣真其實唔單止香港，全球都仆街

多謝手足

示威救世界

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠一
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

示威有理

啱呀
天佑香港

但都希望啲狗中哂死哂

777:繼續放棄年輕人

觀點正確 與事實相符 駁唔到

你又幾有道理窩

感謝手足
全港700萬人,不分黃藍,都必須拜謝示威者
黃藍不分,齊上齊落

而加應該去上水屯門沙田元朗呢啲多支那人既地方 趕佢地走

重點攻上水或屯門，日日幾撚多支那狗過黎

封關啦屌

如果不是勇武，香港早就完蛋了

最弊港豬返完大陸，
帶埋返香港

D

本人既理論: 無天災，就會有人禍!

要不是香港和勇照顧香港
香港早就完蛋了

哩樣真，走開水貨𠴱班識收風，一過風頭，一切如舊。依家深圳有，住上水真係等仆街dklm

感謝手足救港！

示威 搞到0感染
業主多謝晒

上水 元朗 仲係好撚多支那人

根本呢場運動救左香港好多 多謝勇武多謝和理非

又可以向廢老宣傳了
特別係宜家中國大爆發既時候

冇錯

支蛆去上水係整死嗰啲藥房支狗, 益菌!

勇武

我覺得我地出街見到大陸人就睥 服務業唔好比好面色佢地
等佢地唔敢落香港可能仲好過等政府救貫徹暴徒形象

同埋感謝勇武手足 無你地 班蝗新年一定仲多過前個幾年

你估香港真係無？仲信狗官講野？

堆

政府唔做嘢，我哋自己救自己

依樣真，岩岩澳門返黎，d大陸人多到

屌你 死佢自己算撚數啦
你估我想屋企有廢老啊
你問下有幾多手足屋企無廢老

多謝義士

咩禍
為自由而戰係應該

唔守得幾耐，大量藍屍廢老過年北上探親叫g, 又唔戴口罩，實出事

真心多謝每位手足
救返好多香港人

冥冥之中自有主宰
個天要香港生，天祐我城

唔好比佢停

駁不到

真正少果段係七, 八, 九月

要不是勇武 香港完蛋了

呢個又真
香港依家仲多左條鳩鐵幫手鳩散病菌
無示威的，香港肯定已經回到2003 年了。。。

應該黎多次光復北區

啱！但係班仆街黑警不斷打壓，濫捕，各位都要好小心！

新年願望 :
仆街黑警死全家！

年青人是希望

真，多謝勇武手足

梁義士
周同學
彥琳妹妹
仲有其他犧牲咗嘅手足
多謝你地保祐

pish

黑警狂射支那制TG ，以毒攻毒居然殺死病毒，香港真係福地

識深圳人會睇香港人日程表

約定煲底相見

唔好天真，示威vs 瘟疫，點都簡前者啦。理得你香港開實彈都照黎香港避難天真無邪既連登小粉紅

班水貨撚依家有冇搶埋口罩

有

支那自己圍內啲口罩都炒到仆街一盒口罩幾百蚊都賣斷貨

水停口停啊 屌！

藍絲會話: 屌, 都冇事, 一個二個戴晒口罩懶緊張咁, 都唔知做乜, 根本都冇野

最衰都係暴徒

18區大遊行嗰陣勁撚正，成個香港冇晒中國遊客咁滯

有少少真係「光復左香港」

置頂
有冇完整的圖

根本班支那遊客都唔驚示威，因為都冇人主動去搞9佢地，係支那網成日吹到見支那人就打，唯恐天下不亂
屯市成堆支那人，上次仲見到有啲人去黃店買野飲，仲係到睇連儂牆，幫手貼返跌左落黎嘅紙，仲想寫野貼上去，不過搵唔到紙

自己香港自己救

推一下

求原整圖

係

推爆

算係好彩，都算不幸

正確，呢次香港人救返自己，起碼少d 傷亡

721 831

支共政府快d感謝勇武手足

蘋果廣告

搞個遊行禁大陸遊客自由行

呢個真 一粒精子救世界

引啲狗去高鐵站放催淚彈

但仲有啲奶支狗農曆新年去支那

應該整個抗炎遊行, keep住遊客唔好黎

觀念正確

我是藍絲，但多謝勇武 多得你地先無大陸人來

一大優點

要貼街，香港民謠

旺角西洋菜街新開大藥房
屌佢老母 勁撚多大陸人痞喺出邊拆貨
又多返啲支那人拖篋買水貨
試吓咳攞隻手遮住
好撚污糟啊屌

示威救港，全民反抗

劉明光復

真 仲係有水貨客

不過都要感謝勇武
勇武巴絲勁揪呀

勇武好嘢

然後今日就有單確診了

藍絲幾時出嚟抗肺炎？

所以大家既努力係可以令沙士唔敢黎